究竟有冇用緊iOS11嘅SE友

我部se到而加仲用緊iOS 9
一直唔敢升去11係因為驚食電、lag

心大心細左好耐 應唔應該升左佢⋯

唔好 啲電用3個鐘就無

如果唔係易冇電嘅我實升左佢

得返3個鐘sot, 又lag
不過有screen recorder ，指紋解鎖又好似快啲

咁你有冇後悔更左

iOS 11.4 留名

用緊IPHONE幾呀巴打

SE

lag 就冇咩明顯既
水就倒到仆街

同問

咁就啱喇
你up左之後，充電有冇慢到?d電倒唔倒水 (全日都開wifi/數據)
同埋係咪lag過未更之前

充電無慢過，不過啲電用半日就差唔多無（有打機，睇fb/ig，開data)。仲要有時更新app嗰陣成部機lag 不過同未更之前差唔多

Apple care plus 換機
9.3.3 變左 11.2.6...

唔該巴打
一諗到倒水就

11.3的確好順，但都超食電

用緊11.2

ios9應該係最正

冇，因為舊version已經睇唔到新emoji,但係如果你唔介意就唔使更